捐血。除咗紅十字重可以點？

有黃十字？
血庫唔夠血手足受傷點？

輸血畀支國

仲有藍十字

紅十字啲血會奉獻比大陸人

幾多%

留番比自己用

冇人答到

係無的話 紅十字會之前又點會唔肯公開血液去向

你咁鐘意捐就捐飽佢 總之我就不了

攬炒就攬炒架啦
手足受傷既血需求量大
定啲深紅有錢佬廢老藍絲日日要換血需求量大？